留意到林鄭出新招

佢依家透過主動製造混亂
包括依家元朗大班警察
北角黑社會
令一般市民 店鋪人心惶惶 甚至唔敢做生意
將個混亂情況推落示威者到

大家要諗諗計拆

自推

要拍片 影到警察換衫扮示威者 影唔到就玩抹黑

冷處理，好似政府處理機場罷工一樣。義士唔去，就唔會有佢地想要畫面出現。反面時間一長，街坊仲受影響。

冷處理 唔出頭 睇佢點

暫時應該要減少遍地開花